岩岩話同深藍老母講

如果今次香港輸左
我搵多幾年錢就會移民
我唔會再返黎 因為返唔到黎
佢即刻醒哂
開始聽我9 up
我話唔洗驚wor 中國政府會養你
遲下香港同新疆一樣
之後又同佢講新疆人民既下場
臨老可以入由集中營姐姐照顧你

good job ching

好

肯聽唔屌已經好好
好多係聽都聽唔到

緊係啦
以前D人養爬防老
佢仲驚過你呀

養兒防老

講得好
屌醒啲藍絲

你知唔知佢地會講你地掉磚鐵枝竹枝路牌
警察只係正當防衛
你睇下警察幾好人幫你地包紮
都唔知你地乜都要佔，仲要打爛人地架貨VAN

佢要駁實會駁到你架

有生果金同老綜